醫護罷工果陣連登去左邊?

唔見你地到場聲援?

駁唔到

答喇，垃圾連登支那種

答呀你班傻閪
去左邊?係屋企玩緊online game呀?
成班垃圾 成事不足 敗事有餘 淨識諉過於人
去左邊呀你班垃圾本土地派

玩緊
兩盒，thx

Sor冇到場聲援但裸辭左

去L左聲援

去緊宣傳全民豬嘴
再開po 話你知點解香港注定失敗

係咪驚肺炎唔出 宜家豬咀都攞正來戴

連登仔都唔係主流
算9數啦

忙住「2盒thx」緊

左邊 唔喺右邊

樓主你走先
我頂住

有去HAHO聲援
之後見連登仔就亂屌人個罷工點點點
到而家佢哋話復工就話人失敗